林奠月娥：大學、中學和小學上的學費資助體現了政府對年輕人最大的支援，冀他們學會珍惜和感思

多謝哂呀屌
林鄭返去港大讀poli1001
了解返政府職責係咩

責任講成施捨

呢個咪民主政府同中國朝廷嘅分別

多撚謝你呀 人民公僕？

就算要感恩，都係對納稅人感恩啦，點會感恩你條賤西？

受教育權係基本權利嚟
講到好似施捨咁

佢根本當自己做緊封建父母官
施恩俾屁民

不如咁啦
我唔交稅，自己拎錢去資助人讀私校

same logic

笑死 , 學費資助/免費教育 係一個政府極基本既責任嚟

拎出嚟打飛機, 真係當世人係傻既

自以為將人民嘅幸福攬晒上身正正係獨裁政權嘅心理。更何況實際上佢只帶嚟災難。

政府既職責並唔代表唔係支持

啲錢原本就係市民用返係市民度係應該
點解會覺得政府好偉大？
個腦裝屎？

屌啊！我幾時穿越時空，返到去皇帝制度。
我唔想跪低，講感謝！

大學係借錢 要還㗎

笑話來

作為國際城市，普及教育係一定要有

講到施捨咁

救命 咩撚嘢垃圾政府

去識得多過你啦
佢年年考第一

係咪要取消免費教育

咪好似東江老泥水咁囉
講到係國家恩賜
再利用cctvb大肆宣揚無左大劣就唔得
實質係特衰正苦用高價買益大陸

漏左仲有奶共出嘅教科書由細洗腦
小學社會教科書只會話「輸入」
係完全唔提係「購入」

屌你老母
唔用柒婆個名講 我仲以為係納dee講

我已為人父，但聽落呢d說話真係難聽過粗口

講就係惠及年輕人，但減輕既係父母本來責任，即係話叫d父母輩一路收錢一路話林鄭幫輕d年輕人，言下之意教養育年輕人既責任=年輕人自己既責任，年青人只係包袱

明明生得佢出就應該包養包教

明明將來，前途，上流機會，基本住屋保障，先係幫助到年青人

淨係識買父母票去限制年青人，我自己今日做到老屎忽，都仲係聽唔撚慣

exactly

係都多謝當年既港英政府，同你班黃口黃面中國人無關架

我地交稅養你班狗官，你地係咪要感恩我地？

你出錢ga?

圖書館的書任睇，已經係國民教育

林鄭係目無港人、與民為敵嘅中共走狗
想消滅一個地方, 有咩好得過徹底毀滅當地嘅下一代

市民出糧比林奠同一眾高官，政府官員應學識對市民感恩。

唔該你班廢物每見到個納稅人，都扣返三個響頭先再講野

佢講得無錯呀

因為只有極權國家先會咁認為所有野都係政府施捨

基本責任

唔係你俾囉on9

市民表示無殺人，放火，強姦同搶劫係對政府最大支持，希望政府珍惜

高層、中層、基層市民的無私奉獻體現了市民對政府的最大容忍，冀政府學會珍惜與反思。

納稅人啲錢講到自己私房錢咁⋯

資助學生參加你個法腦計劃仲要我多謝你 onl99

“understand" does not imply "agree to execute "

多撚謝香港教育咁撚垃圾

痴撚線，唔好收我稅攞笨柒
唔係睇在教育同醫療份上我先唔撚想交稅

啲錢咪又係納稅人嘅錢
關政府咩事？

市民：林鄭仲有糧出係我地對制度信任既最後體現

Source ?

仲好講，資曬俾班NDS蝗
仲要搶埋香港學生飯碗

講到咁感恩, 邊個城市唔洗放錢發展教育啊?

父母受惠姐

幾百萬人要求你下台
你都應該感恩

爸爸偉大
呢個政府滿口謊言，當佢中共喉舌就啱嫁啦

我不接受林鄭月娥擔任行政長官

納稅人出糧俾你，咁你學識珍惜同感恩未

Source?

想轉載搵唔到

講到香港係已發展地區入面做得最好果個咁
同埋呢d 政策關林奠咩事

你食撚屎啦
我冇份交稅嘅
我唔撚洗還嘅
利申還緊

交稅養狗體現了市民對PK最大無奈，冀珍惜狗糧別主僕不分

今年cut大學budget 喎柒婆

屌丫我地係咪要向你叩頭謝主隆恩呀？你以為你而家出緊邊個糧呀？？

最基本資源分配都做唔到 喺到講乜鳩

係邊度講

我好想一舊屎掟尻死呢個賊婆！

依啲唔係基本野咩講撚到求你先有咁

你d仔女一定好幸福

吊 食人民俸祿既公僕 講野難聽過粗口
真心膠 以前天下間自已係最岩

係支援都係港英政府建立嘅支援

林鄭個八婆 講野越來越癲 咩事
一日比一日癲
真係唔撚想件事完

屌你老母
講撚到好似施捨咁
我地有交稅架仆街

市民唔交稅，佢哋冇糧出，冀淋病與一眾狗官珍惜和感恩

義務教育變左大恩大德

俾得個少少就嘴gelgel

咁味唔交稅，你唔好洗街

講到自己功勞咁

天朝上國主人心態

香港市民: 林奠月娥的薪水體現了納稅人對政府最大的支援，冀他們學會珍惜和感恩。

屌你老母啦 根本想做死教育界，老師收表收死左

學費資助本來就係政府要做嘅嘢，要我地多謝翻你轉頭？

有無撚病
有交税嫁on9
你地賣自己袋9埋幾撚7多呀
官官相護犧牲市民利益同我講要感恩？
屌你老母呀

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

林奠你份糧係我地出既，DLLM

免費教育英國佬俾架喎

屌還屌
有冇source
利申：返緊學費 準備要交稅 林鄭我屌你老母

有本事cut撚左佢

成件事講到錯撚晒

嘩，我屌你老味，真係多撚謝

成日講撚到錢佢咁喎，厚顏到極致

學費老豆畀
政府資助緊廢老咋
我呢？資我老豆？！
我要你資尻我呀！

Source?

大陸

佢套思想仲停留向50年前

唔讀要坐監喎

丟盡HKU 面子

我仆你街林鄭，講撚到自己拎錢出黎咁，d錢係大家㗎

大撚把人一蚊都無攞過咁讀

.

又黎年度笑話，
佢講岀黎自己醜唔醜

係咪基本責任就唔敢講，但就一定唔係「政府」既恩賜/施捨

明明「政府」就係受託於巿民去管理同運用公帑，d錢係巿民既，用返響巿民身上好合理，而且呢個係巿民共識

呢班共狗根本就仲停留響封建時代，覺得自己係chosen one，以為自己能力、權力、價值都高過人民

自己破壞社會契約在先，就怪人民反抗（雖然呢班共狗係無人民授權）

再者，就算係封建社會，政府推行普及教育、免費教育咪有係有目的，係為左加強國力

啲錢佢㗎?
講到好似佢出錢
恩賜比香港人咁

當年條八婆到底拎咩hon畢業？

收皮啦 啲錢係納稅人 關你撚事咩 珍你老母

我都搵唔到...

咁不如實行真正嘅資本主義囉,取消免費教育,綜援同公屋.所有醫院都轉做私家,救護車按咪錶收費.

香港人:我地每年所繳交嘅薪俸稅及差餉都體現了香港人對特區政府及警隊的支持,冀牠們知道如何專重香港人的自由與人權.

最好取消學費資助

到時開好多間唔洗受教育局監管既職訓學校

叫黃色經濟圈集資，資助黃色家庭學費

基本人權當係政績

未有佢出現前都有，教育制度佢上任後有咩改變咗？

林鄭：服務中央

屌你講到好似施捨咁。你老味係我哋用自己啲錢去養育下一代

屌你咪試下取消免費教育囉
大家一齊耕返田捉返魚好未啊

免費教育對於一個現代城市來講係應份，唔係皇恩浩蕩

林鄭正仆街

屌你老母，全歐洲都包埋大學學費，同學生每月有資助。食撚屎啦。

大學學貸唔撚洗還？屌你老母

正常社會嘅教育政策唔好講到恩賜咁

咁撚臭串用呢d垃圾論preach人不如咪收稅丫笨

政府一向當教育係投資，幾時變咗福利

免費教育係麥理浩爵士功勞，柒婆看得自己那麼高高

咁撚鐘意整火頭嘅佢

咁我明中共點諗野

中共政府係完全不負責任
全部佢做既都係施捨且恩賜

Second up

佢就係見到冷卻左
想挑番起

話哂都係革命之母

恨鐵不成鋼呀

好明顯佢係精英主義既奴隸

係時候收精英主義皮

仆街777，你冚家都係香港人養，又唔見你感恩

政府啲錢係邊度黎呀屌你老母

林奠至今仍然在生是香港人包容的體現

唔知仲以為d 錢你嘅